有幾多九十後想試針?

最近有幾個page放風話made in germany 的上海復興只係夠60萬人打，之後就只得國貨，所以先唔比30歲以下嘅人打。其實有幾多個九十後真係唔驚死好恨打針?